有冇人睇過「惡之教典」電影版

好撚痴線
好好睇

書好睇好多

交代到蓮實個性格同處事方式 電影有D位做得唔足

不過後面大屠殺真係睇得好爽

個男老師幫個男學生含個一幕
影著個男學生呻吟

:東大
: Don't die ?

幾時有第二集

伊藤英明

其實佢係癡線定有啲某信仰所以咁做？

反社會人格

聽講俾佢"錠"落樓個女學生沒死，仲幫佢辯護，最後唔使坐監

其實有無拍第二集？

我心目中其中一套神作
睇完之後再煲番小說，我鍾意電影版個蓮實多啲（Pure Evil），小說嗰個好似仲有丁咁多善良

我一條友 早場包場睇

等左5年

小說邊段有善良？反社會人格、冇道德道念、只會為自己利益著想

應該睇電視定電影先

好鐘意男主

唔記得佢為咩原因要係學校大屠殺,最前正係箭神唸著一支箭KO蓮實,點知比蓮實反KO
套戲係美國好似係禁片

係間學校做大爺， 又食Miss又食學生妹
件保健室miss淫撚到

山田孝之死之前仲認得女學生條底褲

用幾分鐘諗好哂成個plan 可惜太有自信唔check下條屍 衰咗

好似有伏筆
不過伏咗幾年仲伏係度

to die

gooood question

我自己理解就覺得只係蓮實仲細先會猶豫，明明唔覺自己錯，但身邊老師話佢係有問題、努力想教好佢，先令佢懷疑自己有咪真係有錯

所以佢猶豫只係由於無法回應老師期望而內疚，而唔係出於良知明白到唔應該傷害人

睇唔慣男主角明明做開海猿果d正派角色走去做呢d痴線野

冇啦 小說同電影一樣最尾扮痴線搏入精神病院就完

仲有我的恐怖妻子

校園槍擊呢個題材對美國咁敏感

睇完之後對伊藤英明做既所有戲
都覺得佢會係痴線佬
好似近排個套殺人犯告白咁

To Die呀

哩套唔係啦 都冇果種痴線feel

唔係女咩？

蓮實係天生心理變態，善於偽裝，有魅力
電影版首mack the knife好撚有feel

最撚正係佢掉條底底比佢
佢拎黎聞 已經係笑位
仲要聞完知係邊條女 又一個笑位

我覺得果套佢比較係正常
反而仲村亨好痴線

有冇人知邊到有得睇套電影版
網上搵極都冇

要摭住一條屍，就要用一大堆屍體來摭住，類似咁。

最尾係佢想扮痴線

但唔係佢一直都同自己心魔講野咩

dailymotion

睇過漫畫 講佢點電死兩隻佢覺得好煩既烏鴉

後尾樓梯果到好正 d 女學生走唔到